係咪全宇宙賣嘅冥通銀行貨幣都係一式一樣？

冥通設計好多款㗎 全部都用得

遲d你咪知囉

冥通銀行行長幾時加息

美元淨係得一款

幾時轉用電子貨幣

無電

同問

冥通e-banking

一直諗緊試下面通漲係咪好高 次次燒親一張紙都幾億億聲

十蚊港紙兌幾十億，即係我地燒幾十億其實佢地得十蚊可以買下糖食，想佢地有幾多燒，我地就應該燒番同等價值嘅港幣

佢有行野寫住BANK OF 乜野?成日睇唔清楚

仲要間間滙率唔同

下邊一早轉左集資形式，每年閻王會收集哂再按工時分配，佢再中間抽水 咁樣可以保持gdp增長同匯率穩定

燒完點會咁好直接比到你屋企人

起馬啲牛頭馬面撚抽晒水先

跟住再捉你啲祖先去做苦工 e.g 搬冥石 搭冥橋

所以下次唔洗燒咁多比佢地 反正佢地點辛苦都攞得雞碎咁多

查實有個方法嘅，就係破冥界 想知再講

利申：冥通銀行人類聯絡主任